新兵種 猛獸兵團

咬撚死班黑9，有冇得唸？

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唔贊成，動物唔係工具

agree，尊重生命

我明，但係非常時期非常做法，Pit bull 攻擊力同血都高，本身繁殖出黎都係用黎鬥狗，而家俾個機會佢地為人類社會作出貢獻

有無無人機可以撞向 green object ?

邊到搵咁多隻出來

藏獒?

pull

而且咬住敵人唔放，20隻畜聾對20隻Pit bull畜聾實輸

小心搞到自己友，呢d兇猛動物

Pit bull，出名PK嘅狗，又惡又唔怕痛，佢越痛越咬得大力

狗場？

咬9自己渣

出催淚彈佢地會唔會鳩跑

如果可以加個小型炸彈就好，神風特攻

拉

越催淚越勁，隻野真係痴線架

第一專重生命
第二，邊度搵隻咁大隻既狗，好多前線都冇咁大隻

你自己唔衝去咬?
要連累D 狗 食煙食子彈
On9 冷氣軍師

尊重生命

畜聾邊有咁好力

佢地著哂甲 咬唔穿 最多咬住唔放之後比黑警百幾個圍佢打死

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

電槍都唔怕，打頭都唔怕

開槍會累死隻狗，人類雙爭無謂連累無辜。

畜聾甲應該可以咬穿。比特犬的咬合力大約190磅

我明，但非常時期非常手段，唔想再見手足受傷，被姦被殺。

on9樓主 開個咁既post

集思廣益，唔想再見手足受傷，被姦被殺。犧牲狗好過犧牲手足

用下腦啦天才
自己唔敢做/做唔到 就叫動物幫你做?
依頭先仲屌緊班狗唔理警犬
依家你講D咁既ON9野

定係你係阿蛇呀 ON9仔

動物都係手足啊
諗下幫鴿沖身段片贏左幾多外國支持

真警犬拖住兩腳腦殘下屬都嚇到瀨屎
唔好諗住靠動物

pitbull真係好危險下

Agree 動物都係生命，我哋唔係啲狗，唔好做啲同啲狗一樣咁嘅事

肯定比動物撚屌

如果佢地識自動咬黑9頸就好

班警犬放煙隻狗點算

你點確保班警犬唔會開槍（橡膠蛋，布袋蛋）射狗

未跑到過去啲黑警都攞槍射死佢啦

Teamkill
尊重生命
對方開真槍乜狗都死

拉

食屎啦黑警

人地話你地虐待動物

你就走出黎煽我地虐待動物？

無人會好似黑警咁撚賤格架
你死左條心啦柒頭

其實有無諗過捉野豬同馬騮，之後放出黎同 popo 玩

兄弟爬山，唔割

野豬冇牙嘅話攻擊力一般，馬騮攻勢力強？

你明唔明係應該人類學佢咁憤勇而自己做，而家係你唔夠惡要搵佢幫手，好醜架

好似禁左好耐

請尊重生命，你成架車鏟埋去咪夠，洗乜用狗

有道理

開槍殺人都無避諱
你覺得佢地唔敢開槍殺狗？
唔講人唔人道 根本唔可行

但係，點樣冇匙嘅情況下偷車開車？

一陣咬d手足咪仆街

屌,佢啲肌肉大舊過9成連登仔女

你用鳴門招牌忍術口遁感化班仆街好過啦

痴線 黑警用催淚彈搞啲動物 警犬無gear被人話利用動物 搞到人神共憤
而家你話拎啲狗出黎被你利用？ 你無野下話

你同作地有咩分別

負評不推文

去金魚街買蜈蚣仲好啦

Block撚柒佢啦，5毛狗黎，唔係引連登仔做，係俾藍屍紅媒cap圖抹黑手足啫

隨時tk

咁同警狗辱動物有乜分別
同埋短期內點train到咁多
成件事成效低到仆街

100% tk

我即刻想像到嘅畫面係班黑警攞住支槍對住隻汪星人，bang一聲就冇左一條命

你放pitbull點睇都似行人記者傷d啦下話

1. 你唔識教唔好亂黎，會TK
2. Pitbull係禁犬，搵到都唔多
3. 請愛護動物

戰術
手足見唔見到窄位塞死曬，跳欄就解決到
絲打小心

警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

一粒tg收左皮啦...

綜合大家意見，似乎唔WORK，等我再唸唸其他辦法。

前幾日先屌黑警用警犬，你宜家又用狗狗？

實俾班生番扑撚死...除非想用整端方法connect世界戰線

唔讚成
對手會放TG

絕對唔贊成
要衝自己衝
冇理由要連累動物

同D黑警一樣當動物係工具

佢地全部有甲，你點咬

咪係 落到場又煙又槍 拉隻狗落去真係好撚唔人道

on9 無撚腦
咩叫尊重生命啊dllm 拉

岩岩先屌完對家虐待警犬..............
唔好再傷害毛孩啦

on9

動物情緒同身體健康非常易受環境影響
太嘈嘅環境同人類太躁動嘅情緒好易會嚇親佢哋
放TG對嗅覺敏銳嘅佢哋尤其大傷害

利申：動物撚
知道運動係非常時期，但都要尊重生命
謝謝

咪on9

屌你咩樓豬 之前又屌狗話人地虐畜 依加又搞啲咁嘅野

垃圾post

乜撚嘢叫俾個機會佢地為人類社會作出貢獻？
佢哋俾人繁殖出黎係佢哋既錯？

樓主留低tg 下次拖你出去咬人ok?
死撚左佢啦

冇

仆街啦你

無得諗

養動物仲撚貴啊!而且你咁做D動保又發癲